「內含詳細分析」 袁澧林永遠唔會做到文青女神

入得娛樂圈
一定唔會純潔
一定係思想複雜 要戴晒面具 雙面人咁
話唔定鏡頭下爆晒粗 食煙 又撚鳩d 毒撚兵 再幫個型男含撚
所謂既女神面具都係呃D 無知毒撚

老實講
真正既文青女神
一定係中學果時，
對住你閪面, 嬲嬲豬既女班長

你呀，差你未交功課呀，信唔信我話俾班主任知！